whatsapp 視像無聲

Whatsapp 個視像聽唔到對方把聲，但對方無 mute 到， 請問點解？？

因為無聲勝有聲

推

去設定私隱開返個mic